入黎幫我睇下我細個畫既究竟係乜？

揾返應該幾歲同呀婆畫既嘢：
有冇人知我畫緊乜？
原本估6合彩彩票但唔係
有咩係好多交叉圍住張飛？
利申：幅畫係應該1992-5年畫

推

上面筲箕灣 灣仔果度唔知點解覺得你好似寫緊小巴價錢果d花碼

LOL 果兩個字我婆寫
佢真係住果兩度 佢今年90歲喇！
真係好想知幅畫佢教我畫乜

康業信貸 2110~ 2110~嘅STORYBOARD

頂 玩嘢？

好嘢